icloud 定WD my cloud好？

幾千蚊買完分分鐘用唔過1,2年，又係驚佢死機無哂野

係咪月費icloud其實仲化算？

一定係iCloud

其實主要諗嗰啲my cloud 同NAS會唔會用到耐
好怕用用下，硬件又換過，又係一筆錢

唔想煩就icloud, 想玩nas 就一係買qnap or synology
唔好買my cloud, 根本電子垃圾